蓬佩奧：香港政府拘捕泛民議員，是與專制中共同謀的另一例子

今次蓬佩奧錯咗，被捕係小丑工作一部份，人工包咗，佢哋接受委任就預咗要配合做下戲

收皮啦

捨得加制裁名單未
係咪要選輸左先捨得制裁多一下

唔該可唔可以幫幫手推上去？

[請推上熱門畀佢哋睇]: 屠龍小隊 永不滅亡

輸咗佢都無權制裁
到時china joe仲唔奶爆共狗點會簽制裁List

咩叫無權制裁？根據香港自治法，美國國務卿可以制裁侵害香港自治權嘅人，就算其他制裁方案都係國務卿公告，咩叫無權？無權嘅國務卿不如執柒左佢

Pompeo都為中共同路人出聲
班接受人大欽點嘅人有冇理過香港人意願
總辭做唔到因為要供樓

之後飯民班撚樣就去撐拜登